{
  "Jeremy Bentham": "제러미 벤담",
  "Autonomy": "자주권",
  "Nominalism": "유명론",
  "Western philosophy": "서양 철학",
  "Martha Nussbaum": "마사 누스바움",
  "Crime": "범죄",
  "Platonism": "플라톤주의",
  "Agriculturalism": "농가",
  "Vampire bat": "흡혈박쥐아과",
  "Egalitarianism": "평등주의",
  "Gregory S. Paul": "그레고리 S. 폴",
  "Neoplatonism": "신플라톤주의",
  "Zoroastrianism": "조로아스터교",
  "Baruch Spinoza": "바뤼흐 스피노자",
  "Plato": "플라톤",
  "Philosophy of mathematics": "수리철학",
  "Value (personal and cultural)": "가치관",
  "Outline of academic disciplines": "학문 분야 목록",
  "Tanakh": "타나크",
  "Digital object identifier": "디지털 객체 식별자",
  "Neo-Kantianism": "신칸트학파",
  "Sociobiology": "사회생물학",
  "Philosophy of history": "역사철학",
  "Solipsism": "유아론",
  "Ethics": "윤리학",
  "Sikhism": "시크교",
  "Korean Confucianism": "한국의 유교",
  "Code of conduct": "행동 지침",
  "Judaism": "유대교",
  "Sociocultural evolution": "사회문화적 진화",
  "The God Delusion": "만들어진 신",
  "Book of Exodus": "출애굽기",
  "Axiology": "가치론",
  "Apologetics": "변증론",
  "Political philosophy": "정치철학",
  "Reputation": "명성",
  "Deconstruction": "탈구축",
  "Søren Kierkegaard": "쇠렌 키르케고르",
  "Philosophical anthropology": "철학적 인간학",
  "Epicureanism": "에피쿠로스주의",
  "Evolutionary biology": "진화생물학",
  "Charles Taylor (philosopher)": "찰스 테일러 (철학자)",
  "Legal positivism": "법실증주의",
  "Religion": "종교",
  "Mohism": "묵가",
  "Ancient philosophy": "고대 철학",
  "Hindu philosophy": "힌두 철학",
  "Sympathy": "연민",
  "Moral panic": "모럴 패닉",
  "Aristotle": "아리스토텔레스",
  "G. E. Moore": "G. E. 무어",
  "PubMed Central": "펍메드 센트럴",
  "Gossip": "가십",
  "Christian philosophy": "기독교 철학",
  "Scholasticism": "스콜라 철학",
  "Sigmund Freud": "지그문트 프로이트",
  "Pythagoreanism": "피타고라스 학파",
  "Criminology": "범죄학",
  "Idealism": "관념론",
  "Epistemology": "인식론",
  "Jean Piaget": "장 피아제",
  "Inbreeding": "근친교배",
  "Mozi": "묵자",
  "Pantheism": "범신론",
  "Empiricism": "경험론",
  "Christianity": "기독교",
  "Divine command theory": "신명론",
  "Agnosticism": "불가지론",
  "Objectivism (Ayn Rand)": "객관주의",
  "Id, ego and super-ego": "자아",
  "Synonym": "동의어",
  "Murder": "살인",
  "Robert D. Putnam": "로버트 퍼트남",
  "Empress Dowager Cixi": "서태후",
  "Peter Singer": "피터 싱어",
  "Latin": "라틴어",
  "Pre-Socratic philosophy": "소크라테스 이전 철학",
  "Old Testament": "구약성경",
  "Freethought": "자유사상",
  "Monotheism": "일신교",
  "Philosophy of technology": "기술철학",
  "Virtue": "덕",
  "Altruism": "이타주의",
  "Philosophy of space and time": "시간과 공간의 철학",
  "Japanese philosophy": "일본 철학",
  "Bible": "성경",
  "Environmental ethics": "환경윤리학",
  "Dualism": "이원론",
  "Georg Wilhelm Friedrich Hegel": "게오르크 빌헬름 프리드리히 헤겔",
  "Abortion": "낙태",
  "Ordinary language philosophy": "일상 언어 철학",
  "Atheism": "무신론",
  "Sweden": "스웨덴",
  "PubMed": "펍메드",
  "Reality": "실재",
  "Principle": "원리",
  "Ancient Greek philosophy": "고대 그리스 철학",
  "Frankfurt School": "프랑크푸르트 학파",
  "Philosophy of science": "과학철학",
  "United States": "미국",
  "Concept": "개념",
  "Patriotism": "애국주의",
  "Legalism (Chinese philosophy)": "법가",
  "Peripatetic school": "소요학파",
  "International Standard Serial Number": "국제 표준 일련 번호",
  "Falsifiability": "반증 가능성",
  "Hellenistic philosophy": "헬레니즘 철학",
  "Conscience": "양심",
  "Metaphysics": "형이상학",
  "Naturalism (philosophy)": "자연주의 (철학)",
  "Absolute idealism": "신헤겔주의",
  "Psychoanalysis": "정신분석학",
  "Medieval philosophy": "중세 철학",
  "Happiness": "행복",
  "Jonathan Haidt": "조너선 하이트",
  "School of Names": "명가 (제자백가)",
  "Paul Tillich": "폴 틸리히",
  "Philosophy": "철학",
  "Augustine of Hippo": "아우구스티누스",
  "Justice": "정의",
  "Divorce": "이혼",
  "Social constructionism": "사회적 구성주의",
  "Modernism": "모더니즘",
  "Philosophy of education": "교육철학",
  "Arthur Schopenhauer": "아르투르 쇼펜하우어",
  "Eastern philosophy": "동양 철학",
  "Evil": "악",
  "Behavioural genetics": "행동유전학",
  "Rationalism": "합리주의",
  "Philosophy of religion": "종교철학",
  "Kin selection": "친족 선택",
  "Empathy": "감정이입",
  "Evolutionary psychology": "진화심리학",
  "Michael Shermer": "마이클 셔머",
  "Belief": "믿음",
  "Tintoretto": "틴토레토",
  "International Standard Book Number": "국제 표준 도서 번호",
  "Existentialism": "실존주의",
  "Bioethics": "생명윤리학",
  "Mazdak": "마즈다크교",
  "Utilitarianism": "공리주의",
  "Suffering": "고통 (광의적 표현)",
  "Business ethics": "비즈니스 윤리",
  "Ontology": "존재론",
  "Nontheism": "비신론",
  "Xunzi": "순자",
  "Halakha": "할라카",
  "Avicenna": "이븐 시나",
  "John Rawls": "존 롤스",
  "Denmark": "덴마크",
  "Confucius": "공자",
  "Phenomenology (philosophy)": "현상학",
  "Slavery": "노예",
  "New Testament": "신약성경",
  "Ethology": "동물행동학",
  "David Hume": "데이비드 흄",
  "Determinism": "결정론",
  "Immanuel Kant": "이마누엘 칸트",
  "Mirror neuron": "거울 신경 세포",
  "Kokugaku": "고쿠가쿠",
  "Chinese philosophy": "중국 철학",
  "Psychopathy": "사이코패스",
  "Moral nihilism": "윤리 허무주의",
  "Aesthetics": "미학",
  "Conceptualism": "개념론",
  "Stoicism": "스토아주의",
  "Richard Dawkins": "리처드 도킨스",
  "Noam Chomsky": "노엄 촘스키",
  "Culture": "문화",
  "Friedrich Nietzsche": "프리드리히 니체",
  "Social philosophy": "사회철학",
  "Consent": "승낙",
  "Ludwig Wittgenstein": "루트비히 비트겐슈타인",
  "Continental philosophy": "대륙 철학",
  "Modern philosophy": "근대 철학",
  "Nationalism": "내셔널리즘",
  "Cynicism (philosophy)": "키니코스 학파",
  "Jurisprudence": "법학",
  "University of Michigan": "미시간 대학교",
  "Thomas Aquinas": "토마스 아퀴나스",
  "Transcendentalism": "초월주의",
  "Pragmatism": "실용주의",
  "Materialism": "유물론",
  "Islamic philosophy": "이슬람 철학",
  "Free will": "자유의지",
  "Social psychology": "사회심리학",
  "Categorical imperative": "정언명령",
  "Monism": "일원론",
  "School of Naturalists": "음양가",
  "Moral absolutism": "도덕률",
  "Lawrence Kohlberg's stages of moral development": "콜버그의 도덕 발달 단계",
  "Logical positivism": "논리실증주의",
  "Ethical subjectivism": "윤리학적 주관주의",
  "Event (philosophy)": "사건",
  "Relativism": "상대주의",
  "John Stuart Mill": "존 스튜어트 밀",
  "Functionalism (philosophy of mind)": "기능주의 (심리철학)",
  "Iranian philosophy": "이란 철학",
  "Sophism": "궤변",
  "Dietrich Bonhoeffer": "디트리히 본회퍼",
  "Philosophy of language": "언어철학",
  "Hermeneutics": "해석학 (철학)",
  "Karl Barth": "카를 바르트",
  "Golden Rule": "황금률",
  "Political freedom": "정치적 자유",
  "Anarchism": "아나키즘",
  "Buddhist philosophy": "불교의 사상",
  "Cicero": "마르쿠스 툴리우스 키케로",
  "Humanism": "인문주의",
  "Convention (norm)": "관습",
  "Philosophy of mind": "심리철학",
  "Philosophical realism": "실재론",
  "Subjectivism": "주관주의",
  "Cistercians": "시토회",
  "Conservatism": "보수주의",
  "Logic": "논리학",
  "Behaviorism": "행동주의",
  "Buddhism": "불교",
  "Conformity": "동조",
  "Analytic philosophy": "분석철학",
  "Hinduism": "힌두교",
  "Lawrence Kohlberg": "로런스 콜버그",
  "Taoism": "도교",
  "Contemporary philosophy": "현대 철학",
  "Korean philosophy": "한국 철학",
  "Objectivity (philosophy)": "객관",
  "Appeal to tradition": "전통에 호소",
  "Zen": "선 (불교)",
  "Port": "항구",
  "Correlation and dependence": "상관분석",
  "Indian philosophy": "인도 철학",
  "Trust (social sciences)": "신뢰",
  "Structuralism": "구조주의",
  "Norm (social)": "규범",
  "Mencius": "맹자",
  "Confucianism": "유교",
  "Hominidae": "사람과",
  "Liberalism": "자유주의",
  "Islam": "이슬람교"
}